有骨氣的巴絲入一入黎

拜托忍耐多陣
疫情好番先出去旅行住酒店
面對啲咁嘅服務態度
我地要徹底放棄香港酒店業

香港酒店業 慣咗擺門面做樣 一轉型嗌晒救命 澳門酒店就唔同

推